n賓吹奏區

歷史回顧
Arsenal haven't won a Champions League knockout tie since beating Porto in 2010.

Lord Bendtner scored a hat-trick that night.

無論d人點樣笑N賓都好 佢都係一個出色既前鋒 歷史會証明一切

sorry late

呢句真，三十年後相信冇人會記得伊巴，但一但記得N賓

Lord

有無人有玩fifa17?點解買唔到n賓既？

講真阿記名將 我整係記得2個人 1個係享利 另1個就係牙賓

點會買唔到

樓主好波

廢撚到on9

賓子

milik勁d

呢句真

世界級後衛

😂😂